---
title: Wawancara dan Pendokumentasian KPID Yogyakarta
date: 2012-11-02
categories:
- laporan
- PIRAC
layout: laporancmb
---


![200px-November_2_2012_PRC_Wawancara_KPID_Jogjakarta.png](/uploads/200px-November_2_2012_PRC_Wawancara_KPID_Jogjakarta.png){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Wawancara dan Pendokumentasian KPID Yogyakarta - Pengambilan data dan pendokumentasian pandangan KPID terhadap keberlanjutan Rakom 

**Lokasi** : Kantor KPID Yogyakarta 

**Alamat** : Jl. Brigjend Katamso, Yogyakarta 

**Jam** : 09.00 - 11.00 WIB 

**Hadir** :
* S. Rahmat M. Arifin, S.Si (Ketua KPID Yogya)
* Fida (JRKY)
* Farida (JRKI)
* Ninik Annisa (PIRAC)
* Yayan (Nine Savana)

**Ringkasan**  
* Wawancara dan pengambilan gambar ini merupakan proses dari pengumpulan data untuk konteks kondisi Rakom (jumlah, kualitas, dll), perundangan maupun pengalaman lapangan KPID dengan Rakom-Rakom baik terkait perijinan, operasional Rakom, dll. Termasuk kendala dan hambatannya sebagai latar belakang sekaligus konteks kekinian perkembangan Rakom pada umumnya di Yogya. 
